感情問題

我尋日比條女飛左，原因係冇話題，冇共同興趣。係米好on9。我對佢咁好，到頭來都係比人挽。。。

挽你老 .....

冇睇篇野 建議分手